今日留守本區既手足，請動員舉行各區集會，聲援大遊行！

今日留守本區既手足，請動員舉行各區集會，聲援大遊行！

立即組織啦

支持

記住我地一直以黎既核心價值

今日留守本區既手足，請動員舉行各區集會，聲援大遊行！

1900，和理非請係各區集會聲援手足。
港島驚，我明
九龍怕，我都明

自己屋企樓下唔係都要淆呀？